# Клеточные автоматы
Проект по проверке обратимости клеточных автоматов, путем полного перебора
* различные размерности автоматов
* различные функции перехода
* различные окрестности 
* различные границы